唔見咗班解放軍扮狗

早兩個月好多 呢期唔見咗
係未班同志呢邊落力打完 得句你們辛苦了
但港狗就補水十億 激撚死班友 唔玩

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

好似完咗區選就唔見咗？

無錢收消失咗

聽司令講話係義務性質，點知真係無錢收，未唔再出羅
-----------------
香港獨立 唯一出路

長官都做義工